其實英文唔好，真係可以唔洗專登用英文同人WhatsApp

同親條港女因為公事WhasApp，佢點都係要打英文覆
但又唔撚知自己Grammar錯撚到七彩
錯撚埋小學生都識嘅英文就好心咪撚打英文
跟住我打全英覆佢啦，條港女又唔知做咩打堆廣東話嘅拼音畀你睇
如果我捉佢錯，又話WhatsApp講唔洗理Grammar，但仆你個街，你係連平時公事嘅Email都錯同一樣嘢呀
利申: 讀Linguistic

其實有你捉佢錯，佢應該借機會學野啦，仲串 7 7

Linguistics 係科目
Linguistic 唔係科目

我樓下譚仔班新移民係讀唔使嘅

不如俾少少實際例子睇下先啦